讀數其實係咪真係對溝女有用

頭先睇左一條片

入面講用讀數學嘅嘢黎溝女 有無巴打可以驗證下

佢唔係講用數學嚟溝女
只係用數學(game theory)嚟分析應唔應該做主動

咁有無任何數學係真係可以對食女有用

花時間執返正個樣仲實際啦
好少女仔會理你噏乜嘢數學
九成都聽唔明，但扮明喺度敷衍你

馬明

同問讀經濟學有冇得賺大錢一樣道理

P(X is even | X is prime)都係0, 但唔代表冇可能發生

好似無uniform measure on countably finite set？

自己計下幾多%屌到女

唔係用數學溝女
係用數學做decision-making

樓主一定係A0